LG GRAM

有無巴打用緊呢款notebook? 好用嗎？

香港代理唔肯入新貨，仲係賣緊幾年前嘅型號

吊，點解會咁

lg gram 17 大mon 但係輕 幾正

大約HK$13xxx, 但少少game都打唔倒會唔會覺得唔係咁抵呢, 我自己都覺得呢部幾靚仔

你買 i5 1035g7 就得 效能一樣（因為限左15w）

另外可以undervolt

同埋買呢部你想打機可以用TB3 外接顯卡

巴打本身用緊呢部機?

用緊

佢個17" 2k mon 好唔好J先?

好J 在 DC調光 同埋係lg自家ips
唔似其他mon係PWM 隻眼唔會痛
同埋16：10 多工做野多d位
另外2k 可以縮放較細d （我係150% 125%都覺得ok）
都唔會見到字邊蒙

同埋我個人好反感漏光
因為佢部機唔係玻璃面
而且個殼有d彈性
冇壓得個mon咁勁

所以唔見有漏光情況

不過比我買部機都係用黎上下網, 睇下Netflix

不論各行各業 香港有咩外國牌子既代理係做得好地地貨又入得足?

巴打點買？經Amazon ？
Iris plus 顯卡好似已經係最新既內置顯卡？
用黎打下fall guys 得唔得
我都係貪佢mon 靚

另外用左幾耐到？有咩咩毛病出現, LG 電腦唔知QC如何

但幾年都唔Update 又咩左d 喎⋯⋯

淘寶買 會平d 同埋可以叫專門店加ram 加storage

iris plus都係uhd既兩倍only 打lol csgo 就得既

用到宜家冇咩問題

同埋佢bios可以undervolt係一大優點

買左幾錢？
Undervolt 左有咩用？

香港代理好似放棄晒lg 所有產品

9499人仔

undervolt會降低power consumption
因為lg gram限死左15w
cpu full load 可能15w得2-2.2Ghz 左右
如果你undervolt
可以令cpu 15w上到2.7-2.8Ghz 變相行快20%左右

平喎⋯⋯
有無話係邊間如果你唔講，我淘寶買電子野真係唔夠膽 用左幾耐

lg均統
係上海的

其實淘寶買有牌子電子野並唔危險 如果你走去買土砲 二手野就難講

呢部正
用左十幾年
超過10部laptop
佢係唯一一部用左唔夠一個月就磚左概機
好彩amazon 個return window 未close
即時退

你係點買

香港行賣到勁撚貴邊有人買

用緊Gram 17 2019.

個mon 反光反到可以當鏡照,
Keyboard 唔多好多打，
唯一可以丁真只係超輕17” 16:10

眼殘 Amazon